(集思廣益)一人一件起2017年做得最正確或者最錯嘅事

我最錯係尋晚走左去free hug而女朋友嬲左我